如果irene不幸毀容, 佢仲有冇勇氣生存喺呢個世界上?

佢除咗個樣之外咩都冇
如果佢個樣有咩冬瓜豆腐
佢生存喺呢個世界上仲有咩意義?

佢仲有我

佢一毀容
你都即刻掉低佢唔理啦

我對佢真愛有始有終

有
入去維修下又出番黎姐

真愛啊

你自己都講過話
你都係鍾意佢個樣咋嘛

如果係毀到維修唔到又點計

仲有性格 最鍾意年紀大過我+coolcool地

唔好玩啦傻鳩
如果你個豬扒老女人性格好
你會唔會娶佢呀

會 性格差點過人世

咁你點解唔揀一個又靚性格又好㗎?

因為揀咗你😘

On

睇穿你個籠嘢啦
駁唔到又轉移視線

????

可以考慮去蒙面歌王度show off下自己真正既實力

==
你理得我姐 使5使咩都同你交代啊？？

佢有實力咩🤔

有
咪嘴既實力唔惹少
不容忽視

ching你係咪irene黑

話說而家kpop有無肥妹介紹畀我(要靚！！！)

ok
睇你飯得佢幾多年

肥琳

no
irene粉
正因為我粉佢，所以我先會接近到佢既行為

呢個po睇到好多黑粉

下
咩意思
你講嘅嘢好深奥
我get唔到

而家咁瘦。。。不過以前真係好正

姐係因為愛，所以包容！！！

娛樂台手足有冇正常人？

你多賢黑

即係你包容曬佢所有缺點呀

我專一唯多賢飯

咁你呢
不過我相信飯開momo應該都係好人

扮咩？圖都冇張

no
姐係佢既缺點變埋做優點
咪嘴=另一方面既實力

扮飯招黑呢一招
個個都識㗎啦

牙利去咗邊?

即係邊一方面

牙利比佢家姐叫咗去cum 被

你係佢家姐?

再黑就唔客氣

一人一個家姐嘅無理要求

呢個我都係兜唔到
你話黑就黑啦

佢兩個幾幸福呀
可以兩條友一齊住喺英國

終於認?

我心理上係黑佢
但我生理上係撐佢

其實佢以前個樣同毀左容無分別
最後都係用大舊錢改造

55